<?xml version='1.0' ?>
<main>
	<film>
		<img>img/major-grom-chumnoj-doktor-ava.jpg</img>
		
		<name>Майор Гром: Чумной Доктор</name>

		<text_p1>
		Главный герой фильма, майор Игорь Гром, прославился на весь Питер неподкупностью и твердостью характера. Он идеальный полицейский, в нем сочетаются ответственность, решительность, внимание к деталям. Однако череда без труда раскрываемых преступлений прерывается. В городе появляется неизвестный, носящий маску Чумного Доктора. Этот человек убежден, что Санкт-Петербург «болен чумой беззакония». Чумной Доктор начинает «лечение»: он убивает преступников, избежавших наказания благодаря связям и взяткам. Общество взволновано, начинаются беспорядки. Полиция не в силах и успокаивать толпы людей и искать злоумышленника. Игорю Грому приходится столкнуться с настоящими трудностями: от его действий в этом расследовании зависит судьба города.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Фильм «Майор Гром. Чумной доктор» давно ждали и фанаты комиксов и Голливуда, и зрители, скучающие по ретро-картинам о советских стражах порядка. Разговоры об этом фильме начались еще в 2015-2016 годах, к 2017 разговоры превратились в короткометражку, всколыхнувшую волну ностальгии: группа налетчиков, грабивших банк в коротком метре, одеты в костюмы из знакомого всем советского мультфильма: «Шайбу! Шайбу».
		</text_p2>
	</film>

	<film>
		<img>img/liga-spravedlivosti-zaka-snajdera-ava.jpg</img>
		
		<name>Лига справедливости Зака Снайдера</name>

		<text_p1>
		Мир потерял своего Супермена и на какое-то время остался беззащитным. Но вскоре после трагедии и фатального безжалостного противостояния Брюс Уэйн снова поверит в человечество. Он уже не раз терял друзей, и эта потеря не станет последней, но Супермен никогда не сдавался. И чтобы почтить его память, Бэтмен собирает команду героев, наделенных удивительными способностями и силами, чтобы еще раз отстоять право людской расы на будущее.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Бэтмен находит и призывает Аквамена, Чудо-Женщину, Флэша, Киборга и Лоис Лейн, чтобы возродить Лигу справедливости. Просто до него дошли кое-какие слухи, и если они окажутся правдивыми, тогда уже через несколько недель мир может исчезнуть в пламени жестокой войны добра и зла. И для будущего сражения Бэтмену пригодится любая помощь и любые фантастические возможности тех, кто и раньше противостоял злодеям и террористам. Ведь недавно снова объявился Степной волк – предводитель армии парадемонов. Этот кровожадный монстр и раньше использовал Землю для поисков древних и очень сильных артефактов. Но тогда ему помешал Супермен, а сейчас эту миссию возложит на свои плечи Брюс Уэйн, чтобы новые члены Лиги смогли отдохнуть от прошлых испытаний и подзарядиться силами. Правда, Бэтмен еще не догадывается, что Степной волк пришел не один, и на этот раз его интересует не древняя магия, а полное и бесповоротное уничтожение человечества и очищение планеты Земля огнем и смертью. И помешать ему может только симбиоз лучших героев современности. Только вместе они создадут армию, имеющую шанс на победу, ведь порознь они не станут большой преградой для Степного волка. Он слишком долго готовился к войне и сможет легко превзойти по силе каждого члена команды Уэйна, но не их вместе. Так что Бэтмен продолжает путешествовать по миру и выискивать подспорье для себя и надежду для человечества.
		</text_p2>
	</film>

	<film>
		<img>img/sila-groma-ava.jpg</img>
		
		<name>Сила Грома</name>

		<text_p1>
		Со школьных лет две озорные и непоседливые девчонки Лидия и Эмили были неразлучными подружками. Сверстники всегда считали их непутевыми толстушками, но школьницы отчаянно противостояли издевательствам. С годами девушки повзрослели, а их пути временно разошлись. Эмили стала гениальной ученой, а подруге не удалось добиться успехов. Спустя годы Лидия пытается разыскать и навестить приятельницу. 
		Поиски приводят ее в Чикаго, в офис крупной компании, где мисс Спенсер работает над разработкой уникальной генетической программы. Ученой удалось создать сыворотку безграничной силы, наделяющей людей сверхъестественными способностями. По неосторожности незадачливая подруга активирует механизм, невольно оказываясь участницей научного эксперимента. Она получает невероятные возможности, обретает могущество и становится неуязвимой.
		</text_p1>

		<text_p2>
			Новые способности героиня решает направить на борьбу с преступностью города. Она объединяет усилия с Эмили и выходит на тропу войны с опасными злодеями. Вначале бесстрашные спасительницы сражаются с бандитами, предотвращая ограбления и покушения на мирных горожан. Но вскоре им приходится выступить против серьезных противников и мощных антигероев. На пути народных героинь встает коварный злодей Король, пытающийся обрести мировое господство. Безопасность цивилизации находится в огромной опасности, что вынуждает команду броситься на защиту планеты.
		</text_p2>
	</film>

	<film>
		<img>img/1917-ava.jpg</img>
		
		<name>1917</name>

		<text_p1>
		Первая мировая война. 6 апреля 1917 года воздушная разведка констатирует, что немецкая армия, покинувшая участок фронта на севере Франции, на самом деле не отступает, а осуществляет стратегический отход на хорошо укреплённую оборонительную линию, где немцы собираются встретить наступление английской армии, а потом сокрушить её. Двое молодых британских младших капралов — Уильям Скофилд, участник битвы на Сомме, и Том Блейк — получают приказ от командующего армией генерала Эринмора доставить сообщение полковнику Маккензи из второго батальона Девонширского полка и отменить запланированное наступление, которое поставит под угрозу жизни 1600 человек, включая брата Блейка, лейтенанта Джозефа Блейка.
		</text_p1>

		<text_p2>
		6 апреля 1917 года, разгар Первой мировой войны, Западный фронт на севере Франции. Британский генерал поручает капралу Блэйку и его сослуживцу смертельно опасную миссию. Они должны пересечь вражескую территорию, вроде бы оставленную германскими войсками, и доставить приказ об отмене наступления во 2-й батальон Девонширского полка, иначе 1600 солдат попадут в ловушку противника, в том числе и брат Блэйка.
		</text_p2>
	</film>

	<film>
		<img>img/dzhoker-ava.jpg</img>
		
		<name>Джокер</name>

		<text_p1>
		Артур Флек, старался быть незаметным человеком, из-за своей скромности и нежелания быть на виду у всех. Но жизнь принесла в его планы кардинальные изменения, после того как ему так и не удалось уехав из родного города начать успешную карьеру комика. По этой причине он спустя долгие годы отсутствия, возвращается назад в Готэм. Артур планирует взять паузу в своей пока неудачной карьере юмориста, и помочь своей старой маме, осуществляя за ней уход. Живя в своем небольшом, но уютном личном мире.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Артур мало интересовался событиями, происходящими вокруг него, и чем живет его родной Готэм, снискавший славу одного из самых преступных городов мира. Но вскоре, после смерти матери, прошлое семьи комика неудачника, заставляет его начать разбираться в секрете его семьи, который связывал их с Уэйнами, одними из самых богатейших и влиятельных жителей мегаполиса. Желание узнать правду, кардинальным образом изменила, нашего героя, заставив его сбросить оковы цивилизованности и хорошего воспитания, примерив для себя привычную роль клоуна, благодаря которой больше никто не вспоминал об Артуре Флеке. Теперь горожане знают и остерегаются смертельно опасного короля преступного мира, по прозвищу Джокер.
		</text_p2>
	</film>

	<film>
		<img>img/odnazhdy-v-gollivude-ava.jpg</img>
		
		<name>Однажды в Голливуде</name>

		<text_p1>
		События берут начало в Лос-Анджелесе, в недалеком 1969-м году. Целеустремленный парень по имени Рик Далтон, наделенный превосходным талантом, мечтает построить актерскую карьеру. Совсем недавно ему выпала честь сыграть главную роль в одном из известных фильмов вестернов, прославившихся на весь штат Калифорния. Кинокартина быстро обрела большую популярность, что открыло перед артистом дорогу в светлое будущее.
		Однако, невзирая на способности и талант, актеру не поступают предложения от режиссеров принять участие в съемках новых телевизионных проектов. Решая взять судьбу в свои руки, Рик приступает к действиям. Он намерен самостоятельно добиться успеха и стать знаменитым киноактером, переехав в Голливуд. Верный друг и по совместительству его дублер – Клифф Бут готов поддержать стремление приятеля. Он тоже решает попытать удачу, отправляясь вместе с ним навстречу перспективам и большим возможностям. Впереди начинающих артистов ожидает совершенно другая жизнь, полная неожиданных перемен.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Переехав в один из элитных районов Лос-Анджелеса, являющийся центром киноиндустрии, будущие актеры, записываются на кинопробы. Им необходимо проявить талант, чтобы получить роли в фильмах. Однако покорить режиссеров и влиться мир шоу-бизнеса оказывается совсем нелегко. Попытки приятелей заканчиваются безуспешно, что вынуждает их искать выход из ситуации.
		Внезапно на помощь Рику и Клиффу приходит знакомая – Шэрон Тейт. Она является знаменитой актрисой и супругой выдающегося кинорежиссера. Она способна помочь артистам построить карьеру и стать членами высшего общества. Постепенно дела друзей начинают налаживаться, но они сталкиваются с новой угрозой. Над городом захватывает власть глава криминального мира Чарльз Мэнсон. Он угрожает безопасности жителей, а его секта причастна к серии жестоких убийств. Гибель очередной жертвы Шэрон заставляет героев объединиться и бросить вызов мафии.
		</text_p2>
	</film>

        <film>
		<img>img/korol-lev-2019-ava.jpg</img>
		
		<name>Король Лев</name>

		<text_p1>
		После появления на свет наследника Симбы, король лев незамедлительно представил своего отпрыска миру животных. Мудрый правитель пообещал помочь сыну стать хорошим зверем и в последующем передать власть наследнику. Мустафа много времени проводит с принцем, пытаясь научить защищаться от неприятелей. Он намерен показать, что за все в этом мире предстоит расплачиваться, поэтому за каждый необдуманный поступок можно понести серьезное наказание.
		К глубокому разочарованию, младший брат, который был изгнан из королевства за свои мерзкие поступки, мечтает вернуться и убить правителя. Заручившись поддержкой гиен, Шрам нападает на родственника. Схватка завершается поражением Мустафы. Молодому Симбе приходится немедленно покинуть государство и найти себе укрытие в другом месте. Пробежав несколько дней, перепуганный львенок останавливается и пытается прийти в себя после жуткой трагедии. На его глазах были убиты родители, а преданным зверям не оставалось выбора, как признать царем коварного Шрама.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Теперь когда-то процветающая долина не похожа на прежний мир. Коварный государь не пытается выступать на стороне слабых, а готов на все, чтобы он и его помощники гиены всегда питались свежей пищей. Любое животное, решившее покинуть территорию, будет убито. У зверей нет выбора, как с трепетом ждать наступления очередного дня и ужасного сообщения о том, кто станет новой жертвой царя.
		Спустя время Симба понемногу приходит в себя и даже находит уникальных друзей. Дикий кабан Пумба и добряк сурикат Тимур готовы поддержать товарища. Именно их очередной пустой разговор толкает Симбу вернуться в родные края и занять законное место на троне. Чтобы реализовать затею, троице предстоит отправиться в те места, которые когда-то были для львенка родными.
		</text_p2>
	</film>
         <film>
		<img>img/chelovek-payk-vdali-ot-doma-ava.jpg</img>
		
		<name>Человек-паук: вдали от дома</name>

		<text_p1>
		После сложных студенческих дней друзья настроены отправиться в небольшую поездку по Европе и оценить красоту самых необычных мест на планете. Уникальный тур должен отвлечь от проблем и позволить вновь просто наслаждаться бесценными моментами в компании с хорошими людьми. Питер Паркер долго думает, но в итоге все же находит местечко в чемодане для любимого костюма, хотя он неуверен, что специальная одежда ему пригодится. Герой твердо решает очередные каникулы провести без приключений и завоевать любовь девушки, которая ему давно нравится. Влюбленный однокурсник разработал уникальную схему для покорения сердца избранницы. Если план сработает, то домой Питер вернется не одиноким человеком.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Великолепной задумке не суждено было реализоваться. Когда друзья прибывают в Париж и отправляются по своим номерам, то здесь разговора с Нью-Йоркским супергероем поджидает никто иной, как Ник Хьюри. Оказывается, планета в опасности. Нечто странное происходит в разных частях планеты. Стихийные бедствия внезапно появляются и так же исчезают. Ученые не способны объяснить подобное явление, уносящее множество жизней. Питеру предстоит надеть костюм Человека-Паука и сделать все необходимое, чтобы разобраться с новым союзником в происходящих кошмарах.
		Никто не подозревает, что все это дело нового суперзлодея, получившего контроль над стихиями. Этот сверхчеловек готов пойти на любые хитрости для подчинения жителей земного шара. Никто не знает историю происхождения силы опасного врага, поэтому уничтожить его не получается. Способностей Человека-Паука мало, чтобы противостоять серьезному преступнику. На этот раз сила недоброжелателя достаточно мощная. Когда шансов на победу не остается, появляется неожиданный друг…
		</text_p2>
	</film>

 <film>
		<img>img/bitva-za-zemlyu-ava.jpg</img>
		
		<name>Битва за Землю</name>

		<text_p1>
		Размеренная жизнь человечества изменилась в одно мгновение. Многочисленные сигналы в космическое пространство не остались без ответа. В один прекрасный момент планета подверглась нападению, застав людей врасплох. Они не ожидали подобного исхода и не были готовы к тщательно спланированной акции. Активное сопротивление и предпринятые меры остались без результата, земля была захвачена, а люди вынуждены привыкать к новым условиям.
		В считанные минуты инопланетные существа заполонили мир, выбрав Чикаго – главным центром. Они установили свои порядки на завоеванной территории. Все, кто хотел остаться в живых, были вынуждены подчиняться. Интернет и сотовая связь перестали существовать, все электронные носители уничтожены, а специальные дроны постоянно патрулируют улицы, выявляя нарушителей. Больше не было разделения на бедных и богатых, все люди были равны перед единственным врагом – пришельцем.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Спустя 10 лет большинство людей смирилось со своим рабством. Им больше не надо было задумываться над решением бытовых проблем. У них было все необходимое: работа, еда и крыша над головой, но с другой стороны – они больше не были хозяевами собственной жизни. Все надежды разбивались о непроходимую стену новой инопланетной власти, и лишь победа над захватчиками могла вернуть веру в лучший мир.
		За 10 лет четко сформировалась внутренняя политика Чикаго. Люди разделились на два лагеря, одни были довольны своим положение и тесно сотрудничали с пришельцами, другие – небольшая часть населения, обосновалась в пригороде Чикаго, где организовала общество сопротивления под руководством отважного лидера. Долгие годы они мечтали о свободе и готовились к решающему удару. Теперь пришло время дать отпор и вернуть землю настоящим владельцам.
		</text_p2>
	</film>
 <film>
		<img>img/istoriya-igrushek-4-ava.jpg</img>
		
		<name>История игрушек 4</name>

		<text_p1>
		Энди поступает в колледж и покидает родительский дом. Теперь все игрушки получают возможность перебраться жить к девочке по соседству. Милая и юная хозяйка Бонни с удовольствием будет играть со всеми игрушками, поэтому друзья не волнуются о дальнейшем будущем. Невероятно, но среди ковбоя Вуди и остальных товарищей оказывается обычная пластиковая Вилка. Бонни радуется этой вещицы и с удовольствием использует ее не по назначению. Сам же столовый прибор возмущен таким к себе отношением и решает сделать все необходимое, чтобы сбежать от юной владелицы в удобный момент.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Когда Вилка реализовывает план. Ковбой Вуди, астронавт Базз и пес Слински решают отправиться на поиски беглеца. Они отлично понимают, что ребенок расстроится исчезновением Вилки. Ее необходимо вернуть до того момента, как девочка возвратится из садика и обнаружит пропажу. Никто не хочет расстраивать добрую особу, поэтому ребята решаются на риск. К сожалению, найти исчезнувший столовый прибор непросто. На пути к заветной цели их ожидает масса разнообразных приключений и знакомство с удивительными жителями планеты. Именно благодаря появившимся новым друзьям шансы найти местонахождение сбежавшей в разы увеличивается.
		</text_p2>
	</film>
<film>
		<img>img/lyudi-v-chornom-international-ava.jpg</img>
		
		<name>Люди в чёрном: интернэшнл</name>

		<text_p1>
		Особая организация «Люди в черном» годами занимается охраной планеты от сверхсуществ. Неоднократно команде удавалось предотвратить опасность, направляющуюся в сторону планеты из космоса. В каждом большом городе есть своим шпионы, занимающиеся особым контролем над ситуацией. Если кто-то пытается нарушить привычное в мегаполисе спокойствие и продемонстрировать суперсилу, то главные герои с радостью придут и разберутся с нарушителем. Элитные профессионалы знают свою работу и привыкли выполнять ее качественно.
		Очередным заданием становится появившийся в Лондоне опасный пришелец. Существо знает наперед о планах департамента, поэтому поймать и обезвредить негодяя непросто. Доверить важное дело начальство соглашается агенту Аш и агенту Эм. Оба сотрудника не привыкли работать в паре, поэтому наличие напарника станет для каждого чем-то не типичным. Герои готовы сделать все возможное, чтобы порученное дело не стало провальным, но даже этому тандему не справиться с серьезной угрозой. Появляются предпосылки того, что кто-то из отдела является предателем и сливает важную информацию инопланетянину.
		</text_p1>

		<text_p2>
			Первым делом предстоит разоблачить человека, предавшего интересы человечества, а уже после начать разбираться, инопланетным злодеем. Миссия на первый взгляд кажется довольно простой. Агент Аш уже разработал стратегию и готов действовать. Однако напарница не соглашается с такими поспешными выводами. Она предлагает свой план и требует придерживаться его реализации. Из-за появившихся разногласий команда может не только не сработаться, но и не позволить врагу получить в свои руки власть во всем мире. Готовы ли сотрудники с разным характером действовать сообща, если на карту поставлена судьба цивилизации?
		</text_p2>
	</film>
<film>
		<img>img/lyudi-x-temnyj-fenix-ava.jpg</img>
		
		<name>Люди Икс: Тёмный Феникс</name>

		<text_p1>
		Много лет назад профессор Ксавьер стал основателем секретной базы, где проходили обучение дети со сверхъестественными способностями. Одаренные подростки, обладающие неограниченной силой и уникальными возможностями, долгое время пытались научиться управлять редким даром, чтобы не причинять вред окружающим.
		Джина Грей – одна из числа команды Людей Икс. Она вместе с союзниками неоднократно спасала планету и защищала земных жителей от угроз. Но очередное спецзадание и путешествие в необъятные просторы Галактики обернулось для нее большой опасностью. Потеряв контроль над ситуацией, девушка оказалась подвержена мощному энергетическому заряду. Джине удалось выжить, но ее сила возросла, поддавшись влиянию космических вибраций. Теперь героине трудно управлять своими способностями, что превращает ее в серьезную угрозу для всего мира.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Постепенно Джина все больше поддается губительному влиянию, практически утратив контроль над своими эмоциями. Мощная энергия полностью затуманила ей разум, и теперь она не отличает друзей от врагов. Команда Людей Икс пытается помочь подруге, в надежде спасти ее от воздействия темных сил. Они хотят вернуть ее на сторону добра и обезопасить ее от ужасных последствий. Но повлиять на сознание Джины не удается, ведь тьма поглощает ее, постепенно превращая в Темного Феникса.
		Предчувствуя опасность, Грей пытается защитить себя от неминуемой гибели. Она уверена, что орден хочет ее истребить, ведь она стала невероятно могущественной и чрезмерно опасной. Отныне ее ожидает серьезная битва с бывшими союзниками, желающими ей смерти. Люди Икс вынуждены ей противостоять, вступая в ожесточенную схватку. Но смогут ли они победить неуязвимого Феникса, возрождающегося из пепла?
		</text_p2>
	</film>

<film>
		<img>img/godzilla-2-korol-monstrov-ava.jpg</img>
		
		<name>Годзилла 2: Король монстров</name>

		<text_p1>
		Теперь человечество верит в то, что в каждой легенде скрывается правдивая история, произошедшая множество веков назад. Чудовище Годзилла, вернувшееся из-под земли, пытается уничтожить человечество и активно старается выполнить план. Каждый, кто становится на ее пути обречен на смерть. Ежедневно численность людей сокращается. Чтобы не допустить окончательной смерти цивилизации доктор Эмма Рассел предлагает безумный выход: призвать на помощь существ, которые тоже не один год находились в спячке. Если монстры смогут противостоять Годзилле и освободят планету от правящего чудища, то шанс на возвращение к нормальному образу существования в разы увеличится.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Невероятно, но план Эммы из-за безысходности принимается. Теперь женщина вместе с единственной дочерью Мэдисон и помощниками из криптозоологического агентства, будет путешествовать по планете, и пробуждать чудовищ. Она прекрасно понимает, что рискует лишиться собственной жизни, но сейчас на карту поставлена судьба миллиарда людей. Научная сотрудница решает сделать все необходимое, чтобы результат оправдал ожидания и помочь навсегда уничтожить монстров, но в последнюю минуту правительство решает немного откорректировать план.
		</text_p2>
	</film>

<film>
		<img>img/aladdin-ava.jpg</img>
		
		<name>Аладдин</name>

		<text_p1>
		В прекрасном городе Аграба, расположенном на Востоке и окруженном бескрайними песочными долинами, живет находчивый парень по имени Аладдин. Он родом из простой небогатой семьи, проживающей в старой и ветхой лачуге. После смерти отца, мать была вынуждена самостоятельно растить сына. Несмотря на отсутствие роскоши и богатства, он вырос хорошим и добрым парнем.
		Однако голод и нищета вынуждают Аладдина совершать отчаянные поступки. В попытке прокормить семью, он грабит зажиточных купцов, похищая у них деньги и продукты. В момент очередной кражи стражники заметили ловкого воришку и отправились за ним в погоню. Пытаясь скрыться от преследований, беглец случайно встречает в переулке прекрасную девушку. Таинственная незнакомка с первого взгляда очаровала его своей красотой и покорила сердце.
		Мысли о красавице не выходят у Аладдина из головы. Вскоре он узнает, что влюбился в дочь султана – принцессу Жасмин. Невзирая на неравенство, девушка испытывает к юноше взаимные чувства. Но их отношения обречены, ведь безродный бедняк никогда не станет мужем наследницы престола.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Понимая, что единственный способ быть рядом с любимой – это разбогатеть, парень решается на отчаянный шаг. Он соглашается получить от великого визиря Джафара вознаграждение, отправляясь на поиски волшебной лампы, спрятанной в заколдованной пещере чудес. Войти в нее сможет лишь избранный, душа которого полна добра и света.
		Добравшись до подножья высокой горы, перед Аладдином открывается доступ к пещере. Теперь ему предстоит проделать непростой путь, полный ловушек и опасности. Пройдя все испытания, парень находит заветные сокровища, где хранится волшебная лампа. Взяв в руки ценную находку, неожиданно появляется Джинн.

		Он настоящий волшебник, способный исполнить любые желания своего хозяина. Решая воспользоваться ситуацией, Аладдин просит Джинна помочь ему стать богатым принцем, чтобы добиться расположения султана и стать мужем принцессы Жасмин. Чародей исполняет его просьбу, и они на ковре самолете возвращаются в Аграбу.
		Прибыв во дворец, путешественник узнает, что над городом нависла большая опасность. Коварный визирь хочет захватить власть и свергнуть султана с престола, чтобы стать новым повелителем. Аладдин не может этого допустить. Объединившись с Джинном, он бросает вызов Джафару, пытаясь одолеть врага и спасти родной город Аграбу.
		</text_p2>
	</film>
<film>
		<img>img/dzhon-uik-3-ava.jpg</img>
		
		<name>Джон Уик 3</name>

		<text_p1>
		На этот раз известному киллеру Джону Уику приходится непросто. Прежде герой всегда устраивал охоту на кого-то из заказанных людей клиентами. На этот раз после преступления, совершенного в известном отеле Континенталь, преступник становится главной мишенью. К сожалению, роковая ошибка стоила уважаемой личности большую цену. Хотя брат главы мафиози убит и таким образом он понес расплату за заказ сестры, судьба честного бандита в большой опасности. За голову бандита обещано практически 15 миллионов долларов. Мистер Винстон выплатит деньги тому, кто принесет голову нарушителя в отель.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Каждый из представителей гильдии криминального мира готов найти Уика и убить ради получения крупной суммы. Доверять никому нельзя, так как теперь все друзья героя находятся в прошлом. Вместе со своим песиком пытается найти укромное место и не позволить себе погибнуть от пули. Тем временем бандиты начинают выслеживать Джона, и находить всевозможные способы уничтожить героя. Твердо оценивая ситуацию, убийца пытается найти для себя союзника в лице давней приятельницы. Он уверен, что женщина, когда-то любившая его, сможет вновь защитить от неприятностей. Однако в данной ситуации все может обернуться не так, как планировалось, ведь на кон поставлена крупная сумма.
		</text_p2>
	</film>

<film>
		<img>img/detektiv-pikachu-ava.jpg</img>
		
		<name>Детектив Пикачу</name>

		<text_p1>
		Тим Гудман, обычный парень, живущий огромном мегаполисе Рай Сити, где волшебные существа и люди живут бок о бок. У покемонов здесь целый мир, и они даже работают вместе с людьми в кафе, регулировщиками движения, курьерами, необычные жители планеты умеют говорить, вот только люди не понимают их и слышат лишь «пика-пика». Привычная жизнь Тима заканчивается, когда у него пропадает отец, возможно, его похитили. Он был лучшим в своём деле частным детективом, и его похищение явно связано с одним из дел, что он вёл. Что делать в такой ситуации мистер Гудман не знает. По счастливой случайности он сталкивается с помощником отца-покемоном Пикачу.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Пикачу помогал его отцу в непростых расследованиях. Отчего-то Тим понимает все, что говорит своеобразный товарищ, и друг этому очень рад, другие люди его не понимают, и у него давно не было возможности выговорится. Пикачу предлагает свою помощь в поисках отца. Тима поначалу не впечатляет Пикачу, ведь герой не понимает половины того, что делает, и ужасно непоседлив, но помощи больше ждать не от кого, а покемон кажется настроен решительно найти его отца. Главный герой вместе с жёлтым другом предстоит распутать произошедшее преступление и заодно раскрыть заговор, угрожающей гибели всей планеты.
		</text_p2>
	</film>

<film>
		<img>img/otpetye-moshennicy-ava.jpg</img>
		
		<name>Отпетые мошенницы</name>

		<text_p1>
		Джозефина и Пенни могли бы никогда не встретиться и не подружиться, если бы их не объединяло общее пристрастие – развод мужчин на деньги. И если первой девушке это удается легко, ведь она принадлежит к элитному обществу, проживает на роскошной вилле на Лазурном берегу Франции и общается только с самыми достойными и состоятельными мужчинами, то Пенни приходится путешествовать автостопом и давить на жалость случайных попутчиков. Но вскоре эти девушки встретятся и объединят свои усилия, чтобы обвести вокруг пальца самых жадных и богатых мужчин.
		</text_p1>

		<text_p2>
		Правда, Пенни не уверена в том, что Джозефина сможет справиться с теми пунктами плана, которые были написаны специально для нее. Ведь эта утонченная и хрупкая девушка совершенно не похожа на аферистку и мошенницу, поэтому Пенни придется взвалить всю тяжелую работу на свои немаленькие плечи. А вот Джозефина, наоборот, сильно сомневается в том, что ее новая напарница понравится тем аристократам и миллиардерам, с которыми ей скоро предстоит познакомиться. Ведь Пенни живет по собственным уличным правилам, и перевоспитать ее не сможет уже никто. Так что Джозефине будет тяжело привыкнуть к ее образу жизни и тем дешевым уловкам, которые помогают обмануть случайного встречного на несколько сотен баксов.
		</text_p2>
	</film>
<film>
		<img>img/igry-razumov-ava.jpg</img>
		
		<name>Игры разумов</name>

		<text_p1>
		Джеймс Мюррей, профессор из Оксфорда, отлично знал, что составление словаря английского языка может стать трудоемким, сложным и ответственным делом, растянувшимся на долгие годы. Но мужчина все же рискнул возглавить редколлегию университета и набрал в свою команду только тех помощников, которым доверял безоговорочно. Вот только остальные его сотрудники были слишком недовольны хитрым профессором, поэтому они мечтали о том, чтобы Джеймс добровольно отказался от своей миссии и ушел из Оксфорда.
		</text_p1>

		<text_p2>
		И они непременно смогли бы добиться своей цели, если бы Мюррей однажды не заручился поддержкой заключенного психиатрической лечебницы – Уильяма Майнера, который был осужден за жестокое убийство, но при этом имел завидный словарный запас и глубокие познания в сфере лингвистики. Именно этот человек согласился упорядочить все существующие в английском языке слова и объяснить их значение, чтобы Мюррей мог побыстрее закончить свою работу. Вот только заключенный психбольницы совсем не зря предлагает свою помощь примерному семьянину и знаменитому профессору из Оксфорда. И эту дружбу бескорыстной точно не назовешь, вот только Джеймс Мюррей об этом еще ничего не подозревает.
		</text_p2>
	</film>
</main>